賣樓利潤一問

買返嚟500萬，有買家出600萬
仲欠銀行350萬，扣埋印花稅15萬

首期當年100萬，佣金5萬

利潤喺咪: 600-350-15-100 = 135萬？

你供款呢？

咁都可以計錯

100-15-5=80

柒咗
應該喺600-500-15-5 ?

好似唔係咁計, 應該係
+賣出600萬
- 買入500萬
- 印花稅 15萬
- 買樓佣5萬
- 賣樓佣6萬
-仲未計你兩次律師費, 當你兩次加埋1萬
即係 = 600-500-15-5-6-1 = 73萬only (唔計time factor, 唔係你租出or自住)

呢一部分點計？

供款利息

弱智定點
層樓500買600放你賺盡咪又係100
點計到過100萬出嚟

供樓利息有無計？

腦生草

揸正黎計仲有 利息支出同你洗落層樓嘅費用tim......

裝修費之類

供咗三年 2.25%
但有ML 户口 ，會唔會抵銷到小小？

我之前次次賣樓都係計個約數就算, 都9成係拎去換樓, 計掂上到會/一炮過就可以, 樓主要計得咁盡做乜? 想交稅?

大概知都得了

睇你acc有幾錢，實有抵銷，不過算啦，你都係大約計賺幾多

層樓原本500萬, 但宜家只係欠350萬即係賺左150萬
賣出去600萬, 扣埋印花稅15萬加首期100萬同佣金5萬即係480萬
恭喜樓主總共賺左730萬

連燈數學家出現了

弱智一問
如果供緊樓想賣番出去 o既話,銀行果筆數點搞？
係收左賣家錢之後再還俾銀行定點？

唔止樓主一個on9

賺左600萬